首期有二百萬諗住買600萬將軍澳樓（幫幫手幫幫口）

想請教大家比著你地會點！ 本來就諗住用二百萬買600萬將軍澳樓住！ （兩房） 一家四口！
但老婆就話佢想用佢老母間公房去抽新居屋三房 但要同佢老母一齊住！ 我計過居屋可以借95%跟住拎其餘d錢買005收6里息（供樓借都係3里唔夠好似有so) 當幫供樓！ 比你地會點做！

唔洗又閪又母既 睇左唔答咪算囉 你眼紅定有自閉呀？

買樓仲點解要同老母住
除非佢老母無人陪

如果你同你老婆收入都有番咁上下
買左將軍澳先
繼續儲錢，儲夠一筆數，人工又升到咁上下
就用岳母間公屋綠表抽居屋買黎比佢住
到你岳母到時真係走左你家庭就有兩個物業係手

如果你調轉直上三房居屋，多餘錢都唔好全數買哂匯豐，匯豐以企業黎講而家質素嘛嘛

佢驚佢唔係到會哂左個表
同佢老母同老豆真係分開左

我就係諗緊會唔會而家都算好高價 掉返轉買左居先再買私好

將軍澳六百萬難d
坑口寶琳啦

你外母間公屋係咪得一個人名，如果係只係可以用單人名額抽，無可能有三房揀，你個plan就唔洗再諗落去

私樓一升穿600樓首期就變240 萬
你自己諗下博佢跌跌到幾多，睇錯市倒轉一升你就唔會再買到私樓

同埋你兩間都唔係同時間買，唔會兩間都同時高位入市

係既咩 一個人名買唔到 三房既咩？

因為得250個綠表單人名額，最後次序揀樓，所以無可能有3房揀

宜家將軍澳仲有六百萬盤？
（唔計補地價公屋）

如果抽到前號碼係咪都有機

冇嘜所以諗緊用唔用佢老母間公屋抽居屋一齊住

無可能，綠長，綠核，白長，白核都先過你揀樓，前面有大約四千三百人，三房我諗得一二百間，當你外母咁有運抽中，買到既貨99.99%係垃圾細單位

你如果咁係屈就同外母住，不如用張綠表，出去居二市場買三房，反正你又有首期，不過我就點都唔制，因為層樓要寫佢名,仲要俾佢鎖成世

買層私樓兩房啦
慧安園應該仲有

佢都係過60算唔算長者 未抽過唔知 綠核係咪大家庭？
如果加返佢個囡個名入去一齊抽得唔得

有冇機上律師樓寫明死後轉比邊個呢 or樓加名 因為佢連埋我老婆仲有個妹

抽?包抽中架?

加佢個女，即係一定要加埋你同你小朋友，但你資產或者入息有機爆左，而且你老婆本身係除左名既，好似唔可以加番上去，依個建議你打去問下房署

可以寫平安紙

一定抽到？

有兩球好大機會爆資產